「持續更新」 新年轉個岩自己既髮型 由我同大家分析下

黎緊新年我知道大家應該開始諗緊個髮型點搞架啦 有任何疑問 歡迎係到留低個問題 我會幫你地解答一下髮型既疑問

哩個唔洗漂 用左日本修護既染膏 霧啡色

哩個係男仔電左髮一個月後生長左黎修剪下

哩個就係修剪完再幫佢染左啞啡色既髮色 成個頭髮都可以似岩岩電完咁樣

冷靜小小先 係咪要長髮 你出聲嘛

男人，想剪短晒 d陰
有咩髮型好介紹

頭髮好貼點算好

cotton黎架喎

btw我個髮型都係跟佢咁電
黎緊1月中都想修下

第一張相隻色出面有冇得買？

幾大 面形如何？

唔介意可以比相我睇睇

男定女 長定短？
Tg比相我望望

冇問題呀 可以tg我 分析下個頭先

有 產品公司呀

頭頂稀疏 buzzcut 幾短好 定skin head

想電同剪到cotton咁嘅髮型 有無話要留幾長幾厚先剪到?

又係上連登搵食post

男仔果隻OK呀,電要幾錢?

其實囉兩隻都差唔多不如試下留長頭頂電曲佢呀

厚度呢 就唔好剪薄 用返你原本既厚度就得架啦
長度方面 去到眼位差唔多架啦

過時過節 想比下意見大家整個鐘意既頭過年

就算問完意見 你地去同自己剪開既師父剪我都好開心架

起碼用自己既知識 可以幫到人嘛

其實一般salon 都有分平同貴既藥水選擇 簡返自己負擔到既價錢 比張相同髮型師傾下啦 應該幾天百蚊都做到既

男仔果隻OK呀,電要幾錢?
其實一般salon 都有分平同貴既藥水選擇 簡返自己負擔到既價錢 比張相同髮型師傾下啦 應該幾天百蚊都做到既

巴打你好似d頭都偏日系？

我呢排都想剪，我tg 問你價ok?

其實我好遠架 重點不在市區

邊一區？

大西北

留名

新年啦 係時候見下面haha

想染啡紅色係咪要漂頭髮
d頭髮長得好慢 又想轉髮型 好灰呀

啡紅正常唔洗漂 （除非染過黑色/本身頭髮太黑）
或者你要超淺色 咁就需要漂
不過漂左又唔可以電髮 又好快甩色 又傷 你真係要考慮清楚呀

厚瀏海點轉空氣瀏海

陳軍政黎

留長左右 中間短就得 不過都要睇返本身個頭係點架

認真想轉髮型，求地址

大西北呀

鋪頭名係大西北？

我唔想係到宣傳呀

唔gel頭既男仔剪咩好

大把啦 你鐘唔鐘意好短先？

想電你上邊個男仔個頭咁要點同髮型師講?

show me

你可以直接比張相佢睇呀 咁樣最清晰架啦

你本身個頭係點？
Tg比我睇睇 再睇下邊隻岩你啦

想問咩面形先carry 到眉上劉海/齊陰？

最起碼唔肥 同埋我覺得係關整體style事 要比較型既style先得

師傅搵幾多碼子

10到炸

想請問一下除左all back之外仲有咩露額髪型係値得推介
或者唔露都得,因為我覺得自己好似有少少m字額
唔該師傅

自己次次轉髮型唔係平陰就係all back,想新一年可以有轉變

想留到top knot既長度，但我個頂d頭髮生到去個嘴既長度之後 就好耐都唔再長，點解會咁既？

分界頭啦 其實都幾易搞 又大變化

有時人就係咁 去到某一個長度 就會慢落黎 但係你唔好理佢再留落去就會慢慢又快長返架啦

年尾結婚 想染第一張圖果隻霧啡
其實最重要想唔金 唔太深色
太金太深色做新娘髮型唔好睇
但自己把頭髮又衰
染親過一星期就變mk金
乜色都係 深啡淺啡 紅色 橙色 都係咁
唔係要結婚前幾日先去染下化

個頂d頭髮已經3個月都仲係同一個長度咁，係咪會有一個極限架？
有人話剪下佢會生得長d係咪真？ 我幾個月冇剪個頂，全部gel晒去後面

第二張嗰款啲頭髮要留幾長先夠
同埋前陰係咪要夾或者電？

第二張個頭要電?
想露少少額但又唔想allback哂
同埋如果第二張個隻頭平時唔gel會係咩樣

有時染髮就係咁 一係深小小等佢慢慢甩

都係等架炸 正常係冇極限架

通常都係要電 夾未必可以咁自然

平時唔gel應該係韓仔冬菇頭

想問下男仔染髮有咩髮色介紹？唔想要一街都係既純啡，又唔想好高調個d金色綠色個d 自己膚色偏白 最好可以有圖睇下啦 唔該晒

不如你比你既相我睇下先

咁前陰幾長先好去電？唔該師傅

前陰要過眼先去電

仲有一大段距離
唔該曬

我冇用telegram呀 係度講下你推介咩色可以嗎師fu

冇特別推介架喎 真係要睇下你個樣先諗到有咩岩你

我上網搵到d色好似幾好睇，第1張係叫「薄荷灰棕色」
第2張係 「室內看是灰黑感髮色但在光下呈現灰藍黑感」
你覺得岩唔岩皮膚偏白既男仔？

哩d要漂你o唔ok 因為都好快會甩色

想問下 頭髮又幼又薄 好難轉髮型
可唔可以搵你 幫手搞搞佢？

Tg 比相我睇睇

額頭高髮線後應該剪咩髮型

面長可唔可以整呢d頭 thanks

但個個網個stylist話絕對唔駛漂既？

好多都得 同埋要睇下高成點？

得呀 同得搵比係果d其實差唔多

世事冇絕對😂😂😂

大面 面型長 髮線高
可以點搞搞佢...
淨係識留pat mk陰
btw髮質好幼 睇落好少頭髮
早排電左錫紙 鬆返d
巴打可以點汁汁佢

女仔長頭髮想整highlight
但之前電過 都電得幾傷
仲可唔可以整？因為想整啲淺色highlight
唔該巴打

我覺得自己個頭型好奇怪 好似個五邊形咁
啲輪廓好突出 有冇啲髮型可以令我睇落順眼啲

比相我睇睇分析下

你tg比我睇下個髮質先 我望下分析下

你比相我睇睇我同你分析下 唔洗擔心 我會幫你諗下有咩岩你架

男 想染霧黑啡 有無效果圖睇睇?

利申知邊度 想問下幾多樓

新年想整整佢

要唔要偏灰？

你tg問我啦 唔想係到宣傳呀

um....番office工唔想太出位 想知會灰成點

上圖男仔要留幾耐先電得，聽人講要側邊留到好長

男仔兩邊打橫生
香港有冇兩邊燙貼做？
想留長唔想剪因為

如果咁既清況 唔好偏灰啦 因為要漂先做到就算一開頭做出嚟好深色 都好快會甩色變金 所以都係做霧啡色算啦

前邊到眉 左右到耳仔 就得架啦 就算唔夠長都可以電住黎留架

有 不過唔會太襟 好快就又彈起哂

同我搵比你果d其實差唔多

呢隻我都嫌太淺色 有無係霧黑帶啡?

想問張敬軒依家個頭係電定夾出黎